\begin{song}[remember-chords]{title={Katjuša}}

	\begin{kitica}
		Za^{Am}cvetele jablane in hru^Eške, \\
		v^{Am}stale so meglice iznad rek. \\
		\begin{repeated}
			P^*C rišla^G je na s^{Dm}trmi breg Katju^{Am}ša, \\
			p^*{Dm} rišla^{Am} na vi^Esoki, strmi b^{Am}reg.
		\end{repeated}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		I^n zapela pesem čez polja^ne {} \\
		o soko^lu širnih je planjav. \\
		\begin{repeated}
			In o^ nje^m, ki lju^bi ga vda^no, {} \\
			ki^ ji pi^smo dro^bno je posla^l. {}
		\end{repeated}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		T^i letiš od drugih ptic hitre^je, {} \\
		mo^jo pesem nesi v daljni kraj. \\
		\begin{repeated}
			Pa^*{} rtiza^nu, ki^ nam bra^ni meje \\
			le^p pozdra^v Katju^*{} šin mu preda^j. {}
		\end{repeated}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Mi^sli naj na ljubico edi^no, {} \\
		ki mu pe^sem poje čez gore \\
		\begin{repeated}
			Naj o^hrani na^*{} šo domovi^no {} \\
			ja^z ohra^nim svo^je mu srce^. {}
		\end{repeated}
	\end{kitica}

\end{song}
